[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Build 18 , 宇宙45

幪面超人 Build 第十八話

宇宙戰隊九連者 第四十五話

EveryTime~

重溫各集(by 哪有錢賣老母)
Ex-Aid :

Build：

一集就是變三次身

開頭以為係尋找妹妹的故事

點知原來係fans

內海未死

到底同美空咩關係

冇關係，純fans

同佢依兩集嘗試建立既角色形象好大反差

睇個勢4拉似係內海

內海都做過Night Rogue

lm

請問有無巴打知道邊度有得dl番以前啲戰隊？

睇個款音也入隊機會越黎越大，佢呢種性格惡唔起

但兩個Sclash Driver 用家變身=被pandrora box 照, 似早變到3個政府首腦咁痴咗線

等熟肉

Grease 膞頭可以當Booster用, 但 Charge 個兩支向入

龍我型一集又訓地啦

龍我下集都開始痴線

Wolfphone俾人踢爆mon笑到我

音也86年做完痴漢，依家又成個痴漢咁

派道具啦

RT Hazard, Rogue 玩具好似差唔多同期出, 內海= Rogue 機會極高

毒撚也

睇頭半集仲以為係佢失散阿妹定點樣

結果只係普通一條毒撚音也

店長嘅定位真係全能得好犀利
之前交過手就知龍我先用到slcash driver
跟住變人樣消除記憶就不在話下
依家連裝備都有

禁斷的玩具

係咁講成長 我諗最尾真係打外星人

Lm

屌好好睇
劇情好緊湊

世界第一

戰兔同龍我講果d野好中二

美空

美空已擊倒poppy？

明里世界第一

世界第一…

話說新driver把聲係咪銀魂個個松平大叔
Driver把聲好撚似佢係銀魂入面d鳩up

若本規夫？
其實佢係斯路同Britannia皇帝聲優

Buraa！

呢下好正

btw KRL已出

其實都幾靚呀

原來連登有拉打PO 岩岩先見到

gfable

鄰家女孩feel

新拉打手有類似砲口既野,係咪用得?話說GREASE出場音樂係九連者既,東映慳到

射炮同召喚武器

你屌埋我嗰份

店長真係似DJ
又係咁全能

原來召喚武器係靠果個位,好過係四次元百寶袋度拎出黎一開頭睇雜誌圖覺得好柒,但係近睇個頭透明有細節又幾型下

同前面啲巴打一樣
以為係阿妹之類 (佢前面仲有話佢失憶

點知

可能發動戰爭係為左加速開發rider system對抗外星人(overlord)

仲以為有掌心雷用

紅音也黎到BUILD 都係咁既性格
認真又得 搞笑又得

原來好多把打都認得毒撚也

近幾年最GAY真係龍我同戰兔

32年都係咁撚毒

直頭用sparking form咪唔洗比人搶囉..........

眼鏡仔出場 睇黎rider rogue係佢

冰室照宜家劇情睇好難會有sclash driver(老闆唔會俾 戰兔9成唔會整

明里都ok啵

Nokia

(元)賤兔同紅音也失憶前都有人叫佢地做大哥 ？

所以第2集就整死左龍我女友
如果唔係點搞GAY

今集音也真係搶曬戲
好撚贏

true ending

音也招rider kick 好型

有冇人覺得true ending 最尾變muteki嗰場好型
本篇一係由maximum爆出黎 一係就直接變就算
true ending係一件件甲咁砌上去咁勁型
同埋打完企喺瓦礫上面都好有feel 出埋bd 就cap黎做wallpaper

未必呀，好明顯Grease仲好打過sparkling

紅音也d chok樣真係恥力無極限 睇到好尷尬

當日喺戲院睇真係非常Hyper

一開頭啲吐糟好正

agger

係九連者架咩?完全聽唔出喎

個變身pose
不過又chok得幾型

呢個先係真實性格

咪碳喲

明明本身型左成集
一下變返音也

變身pose一開頭都幾型
舉起手指挑機果下真係

中二病得黎幾型

Poppy世界第一

霧子宇宙第一

龍我

型半集嘅男人

紅音也始終都係敵唔過女人
睇下佢會唔會又變工具人

除非有咩大隱情係悲劇角色 一係就變膠角

除非佢下集可以屌打番音也

新form只係威左...
半集?!

我諗龍我Final form都係咁下場

排戰績嘅話
龍我>cross-z>cross-z charge

望龍我，多啲用個新變身器
用到越嚟越暴走

呢句真

紫龍

變身重柒過唔變
佢都算係第一人

龍柒

仲以為係失散呀妹

美空大贏家 同三個拉打都有機發展

原來rt sparking隻兔仔係咁可愛架

仆街我都以為係

佢嗰到真係好好笑

+1 一係咩以前條女咁

下集有新item, 咁下下集應該有form

皿<

點解會假面騎士再生站會有人覺得true ending 個build係葛城巧 演員表都寫咗係戰兔

有冇出真人先？
冇既可能唔想比人知戰兔=巧 先咁出
唔想劇透掛

講see you 唔係巧咩

睇返平成generation啲預告啦
講到明嗰個build係葛城巧

但演員表寫犬飼貴丈喎

廢事劇透咋

build for sure

呢一到應該係為左唔劇透而刻意整既bug

EX-AID劇場版個BUILD 有best match音效先真係bug

依樣真

其實build driver個best match咁早係故事提, 我覺得唔使刻意隱藏
不過可以改口話唔係戰兔新加而係enable/activate返呢個function, 求其話巧set左一定時間後就disable左個best match searcher佢

最近睇番烈車戰隊，個故事又唔錯喎

集集有進展
連續劇>>>>>>>>>>>>>>>>>單元

みーたん

一直都係連續劇好睇d

好耐冇蒸血

寫單元寫得好嘅係得電王同w

drive算連續定單元
後期入左主線超好睇
不過前20集d 單元真係睇到我想棄番咁濟
查案節奏怪(成日靈光一閃就ko) 又有兩集打鬥係突登sell把劍同槍

drive將bamdie要求嘅玩具廣告任務喺前半賣哂
造就後半全推劇情
正

Oh hi

Drive前半得刑警之魂果集好睇

10集前屬於單元
第十集講krim身世開始好睇

第一次打heart

前面雖然單元，但Heart vs Technic已經有d熱血味

記得當年第十集全post一致讚好
之後一步一步變神作

tw 2月就上平成final 香港呢

火箭頭我接受到喎

可能因為佢差唔多集集都有新武器，又多囡囡睇啦

Master快啲返黎做番膠角派膠啦

真係神作咩

點解唔係 後半真係好好睇
喺我心目中新平成Drive唔係排第二就第三

我覺得係你覺得唔係
咁可以點
咁你想點

只係覺得W/ Exaid可以算係神

而且唔係得我一個咁諗

佳作=/=神作

Ex-aid都神

咁top3,但唔係神作囉

Build d基本型態多撚到痴左線

亞種唔計啦
W 3（CJHMLT）牙唔計 （計亞種9）
OOO 5（雜蟲獸重水）鳥當強化 （計亞種125）
Foruze 3 （基本電火）磁當強化
Wizard 4 (火水風土） 龍當強化
鎧武 3 （橙菠蘿草莓）煎巴當強化
Drive 3 (速野技）死火當強化
Ghost 10（嚴格黎講係7，8910號係上boost先用）
Exaid 升lv唔識計 不過都唔多

Build 夠膽死三都夾埋30 （計亞種900）
雖然我覺得未必出足30個皮套/TV唔會出晒

top1/2先啱

我覺得佢出hazard其中一個原因係整唔到咁多皮套(剩best match都30
但又要用齊60個bottle所以先有hazard, 因為hazard轉唔同bottle只係轉隻眼